幫狗染色可以令狗忌憚

而家班狗咁癲係因為佢地相信事後唔會搵得返佢係邊個。
如果有種染落皮膚好難洗的顏料，只要事後可以令犯案的狗被認出，班狗就唔敢咁癲。
只要有可能被認出，班狗就會驚。
有無做過染料的同路人介紹邊隻染料可以透過衣服染落皮膚夾難清洗。

不如免費理髮修眉

漆彈

染完色
放假出街咪吸引人睇囉

聖水呢？

小心搞返自己友